將「港人治港，高度自治」加入口號及文宣

懶人包：將「港人治港，高度自治」加入口號及文宣，以令反送中運動昇華為自治運動，而其港人高度自治權是當年聯合聲明北京當局所承諾及基本法所授予的基本憲制權利。

背景：隨住特衰宣佈撤回送中，反送中運動感覺上開始失焦失民氣。

受各巴打啟發：

第一位巴打：
美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動 。

第二巴打：
澳洲不需要從英女皇獨立，香港亦不需要。
。

推論：
本人認為我地需要將運動昇華為自治運動。

一黎，第一位巴打所講，美國已經提哂水，我地要有實質行動，就係將「港人治港，高度自治」加入口號及宣傳，比美國出師有名，名正言順咁推《人權與民主法案》。推左呢條法案之後可以令賣港既政客其政治成本大幅上升，未來甚至可以令以美國為首嘅西方國家（歐盟）推呢條法案。《人權法案》係重中之重，9月8號一定要逼爆美領同嗌呢個口號。

二黎，回應番第二位巴打，如果我地有真正自治，其實名義上跟邊個國家都冇所謂，有實無名點都好過無實無名。再重申一點，我地依家唔係爭取要更多嘅自治權，而係爭取返我哋本身應有嘅憲法所授予我地既基本自治權利。

三黎，將「港人治港，高度自治」加入口號及宣傳可以重新聚焦運動，亦都可以促使政府回應五大訴求！而雙真普選正正係呢句口號所劍指。

最後，真係要將呢號口號嗌出黎同埋加入文宣，最好有埋英文版（Hong Kong People, Ruling Hong Kong)(Real Autonomy, True Democracy! )。文宣個方面可以以香港回歸後自治權不斷萎縮，點樣不斷影響民生為切入點，而爭取番本身應有既自治權可以令我地香港人既生活更好，呢一點可以拉攏藍絲、老一輩既支持：(呢個fb page講左好多重點，新移民、房屋、醫療etc...

)

Real Autonomy, True Democracy!
Hong Kong People, Ruling Hong Kong!
港人治港，高度自治!

推

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

聽日美領主要口號

《我不自殺聲明》 大家快手share

本人生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

全面自治啊

假如美國真係全面監督我地民主
又假如中國唔出手干預
又假如中國唔暗地裡干預
三個前設要全部合符，我地先有好日子過
你覺得有冇可能

有冇可能要真係做過先知。
香港呢加真係西方同中國社會兩種意識形態爭獨既最前線，一定會有干預嫁啦，但算係行緊我地爭取真雙普選個條路，最少係唔好令運動失焦同降溫。

岩

幫手推同繼續討論

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

港人治港 完全自治
會唔會好啲？

港人治港，民主自治

我一開始用港人治港 高度自治係因為
呢句係之前唔知邊個領導人（鄧小平？）講過
意思係指佢同北京當局作出過承諾。
但呢加呢個承諾左既自治係不斷萎縮。
嗌呢個口號就出師有名。
最少爭取番一開始聯合聲明同基本法授予我地呢個程度既自治權which is
巴打所講
「只要行政長官等所有官員同所有立法會議員都係由真正選擇之普選產生，只要做足聯合聲明同基本法承諾之自治，即除國防外交外，其餘事務一概由香港自治；
香港名義上是否歸屬中国、抑或中國、美國、英國、獨立不獨立，絕對不值得執著。」

但港人治港 完全自治係冇一個領導人講過，咁我地嗌就出師無名。

呢個都得

其實唔一定要嗌番exactly 「高度自治」

最緊要個口號係講到我地要應有既自治權同出師有名就ok

明明就好好多
「港人治港，高度自治」係舊電池口號
換成「民主自治」就係加入民主元素得黎又溫和
不知幾煞食

到時一齊嗌

「緊急」會陸陸續續有人"懷疑被自殺"但文宣根本無人理

就咁叫「民主自治」就一定比對家屈港獨
但有個舊口號係背後，就好難講成係激進新思潮

而且唯一改良既地方就係「民主」兩隻字，
如果「港人治港，高度自治」佢唔反對
但又反對「港人治港，民主自治」，就即係反民主

一個好既口號要包埋Agenda Setting
「港人治港，民主自治」絕對做到

維護基本法 落實普選
港人治港 高度自治

「光復香港，時代革命」係長遠、宏觀既口號，屬於政治意志既層次。所以比較抽象、精神性。「港人治港，民主自治」只係政治主張，有具體內容（真雙普選）。

認同

嗌光復香港 時代革命係精神上係爽
但真係比較抽象少少

但港人治港 民主自治就指標性好多

叫高度自治？ 玩野呀

一陣美國佬真係以為香港人 只係想要中共比嘅高度自治咪死？

巴打冇時間追post我明

頭先討論完 咁樣嗌會比較好：

[size=6]港人治港，民主自治[/
size=6]

[size=6]港人治港，民主自治[size=6]